public ActionForward execute(ActionMapping mapping, ActionForm form, HttpServletRequest request, HttpServletResponse response) {
    String responseXml = null;
    response.setContentType("text/xml");
    PrintWriter writer;
    try {
        writer = response.getWriter();
    } catch (IOException e) {
        return null;
    }
    String firstName = request.getParameter("fname");
    String lastName = request.getParameter("lname");
    String status = request.getParameter("status");
    String loginId = request.getParameter("loginid");
    String dateOfBirth = request.getParameter("dob");
    String joiningDate = request.getParameter("jdate");
    String expInMon = request.getParameter("exp");
    String officeEmail = request.getParameter("offemail");
    String designation = request.getParameter("desig");
    // String empBand = request.getParameter("band");
    String empType = request.getParameter("type");
    String managerId = request.getParameter("mgrid");
    String bankAccNumber = request.getParameter("banum");
    String ssn = request.getParameter("ssn");
    String currentLoc = request.getParameter("curroffid");
    String officeId = request.getParameter("offid");
    String panNumber = request.getParameter("pannum");
    String insPolicyNumber = request.getParameter("ipnum");
    String noticeDays = request.getParameter("notice");
    AddEmployeeHandler addEmployeeHandler = new AddEmployeeHandler();
    responseXml = addEmployeeHandler.addEmployee(firstName, lastName, status, loginId, dateOfBirth, joiningDate, expInMon, officeEmail, designation, empType, managerId, bankAccNumber, ssn, currentLoc, officeId, panNumber, insPolicyNumber, noticeDays);
    writer.write(responseXml);
    return null;
}
