private void buildRecord(ResultSet rs) throws SQLException {
    // project_assignments table
    id = rs.getInt("assignment_id");
    projectId = rs.getInt("project_id");
    requirementId = DatabaseUtils.getInt(rs, "requirement_id");
    technology = rs.getString("technology");
    role = rs.getString("role");
    estimatedLoe = DatabaseUtils.getInt(rs, "estimated_loevalue");
    estimatedLoeTypeId = DatabaseUtils.getInt(rs, "estimated_loetype");
    actualLoe = DatabaseUtils.getInt(rs, "actual_loevalue");
    actualLoeTypeId = DatabaseUtils.getInt(rs, "actual_loetype");
    priorityId = DatabaseUtils.getInt(rs, "priority_id");
    estStartDate = rs.getTimestamp("est_start_date");
    startDate = rs.getTimestamp("start_date");
    dueDate = rs.getTimestamp("due_date");
    statusId = DatabaseUtils.getInt(rs, "status_id");
    statusDate = rs.getTimestamp("status_date");
    completeDate = rs.getTimestamp("complete_date");
    entered = rs.getTimestamp("entered");
    enteredBy = rs.getInt("enteredby");
    modified = rs.getTimestamp("modified");
    modifiedBy = rs.getInt("modifiedby");
    folderId = DatabaseUtils.getInt(rs, "folder_id");
    percentComplete = DatabaseUtils.getInt(rs, "percent_complete");
    responsible = rs.getString("responsible");
    // lookup_project_status table
    status = rs.getString("status");
    statusType = DatabaseUtils.getInt(rs, "status_type");
    statusGraphic = rs.getString("status_graphic");
    // lookup_project_loe
    estimatedLoeType = rs.getString("loe_estimated_type");
    actualLoeType = rs.getString("loe_actual_type");
}
