protected void buildRecord(ResultSet rs, boolean isVersion) throws SQLException {
    id = rs.getInt("item_id");
    if (!isVersion) {
        linkModuleId = rs.getInt("link_module_id");
        linkItemId = rs.getInt("link_item_id");
        folderId = DatabaseUtils.getInt(rs, "folder_id", -1);
    }
    clientFilename = rs.getString("client_filename");
    filename = rs.getString("filename");
    subject = rs.getString("subject");
    size = rs.getInt("size");
    version = rs.getDouble("version");
    enabled = rs.getBoolean("enabled");
    downloads = rs.getInt("downloads");
    entered = rs.getTimestamp("entered");
    enteredBy = rs.getInt("enteredby");
    modified = rs.getTimestamp("modified");
    modifiedBy = rs.getInt("modifiedby");
    if (!isVersion) {
        thumbnailFilename = rs.getString("thumbnail");
    }
    defaultFile = rs.getBoolean("default_file");
    imageWidth = rs.getInt("image_width");
    imageHeight = rs.getInt("image_height");
    comment = rs.getString("comment");
    featuredFile = rs.getBoolean("featured_file");
    ratingCount = DatabaseUtils.getInt(rs, "rating_count", 0);
    ratingValue = DatabaseUtils.getInt(rs, "rating_value", 0);
    ratingAvg = DatabaseUtils.getDouble(rs, "rating_avg", 0.0);
    inappropriateCount = DatabaseUtils.getInt(rs, "inappropriate_count", 0);
}
