public synchronized void createSchema() {
    sysLobSession = database.sessionManager.getSysLobSession();
    InputStream fis = getClass().getResourceAsStream(resourceFileName);
    InputStreamReader reader = null;
    try {
        reader = new InputStreamReader(fis, "ISO-8859-1");
    } catch (Exception e) {
    }
    LineNumberReader lineReader = new LineNumberReader(reader);
    LineGroupReader lg = new LineGroupReader(lineReader, starters);
    HashMappedList map = lg.getAsMap();
    lg.close();
    String sql = (String) map.get("/*lob_schema_definition*/");
    Statement statement = sysLobSession.compileStatement(sql, ResultProperties.defaultPropsValue);
    Result result = statement.execute(sysLobSession);
    if (result.isError()) {
        throw result.getException();
    }
    HsqlName name = database.schemaManager.getSchemaHsqlName("SYSTEM_LOBS");
    Table table = database.schemaManager.getTable(sysLobSession, "BLOCKS", "SYSTEM_LOBS");
    getLob = sysLobSession.compileStatement(getLobSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    getLobPart = sysLobSession.compileStatement(getLobPartSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    createLob = sysLobSession.compileStatement(createLobSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    createLobPartCall = sysLobSession.compileStatement(createLobPartCallSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    divideLobPartCall = sysLobSession.compileStatement(divideLobPartCallSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    deleteLobCall = sysLobSession.compileStatement(deleteLobCallSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    deleteLobPartCall = sysLobSession.compileStatement(deleteLobPartCallSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    updateLobLength = sysLobSession.compileStatement(updateLobLengthSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    updateLobUsage = sysLobSession.compileStatement(updateLobUsageSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    getNextLobId = sysLobSession.compileStatement(getNextLobIdSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    deleteUnusedLobs = sysLobSession.compileStatement(deleteUnusedCallSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
    getLobCount = sysLobSession.compileStatement(getLobCountSQL, ResultProperties.defaultPropsValue);
}
