@Override
public void doAfterCompose(Component component) throws Exception {
    super.doAfterCompose(component);
    config = CloudSpaceConfiguration.getInstance();
    manageUsersWindow = (Window) component;
    if (config.isMultiUser()) {
        masterTabbox = (Tabbox) component.getFellow("masterTabbox");
        userList = (Listbox) component.getFellow("userList");
        // buildUserList();
        groupList = (Listbox) component.getFellow("groupList");
        userDetailPane = component.getFellow("userDetailPane");
        usernameLabel = (Label) component.getFellow("usernameLabel");
        changePasswordButton = (Button) component.getFellow("changePasswordButton");
        memberOfGroupsListbox = (Listbox) component.getFellow("memberOfGroupsListbox");
        userPermissionsListbox = (Listbox) component.getFellow("userPermissionsListbox");
        authType = (Radiogroup) component.getFellow("authType");
        localAuth = new Radio("Local");
        remoteAuth = new Radio("Remote");
        localAuth.setParent(authType);
        remoteAuth.setParent(authType);
        userStatus = (Radiogroup) component.getFellow("userStatus");
        groupNameLabel = (Label) component.getFellow("groupNameLabel");
        groupMembersListbox = (Listbox) component.getFellow("groupMembersListbox");
        groupPermissionsListbox = (Listbox) component.getFellow("groupPermissionsListbox");
        groupDetailPane = component.getFellow("groupDetailPane");
    } else {
        initialUsernameField = (Textbox) component.getFellow("initialUsernameField");
        initialPassword1Field = (Textbox) component.getFellow("initialPassword1Field");
        initialPassword2Field = (Textbox) component.getFellow("initialPassword2Field");
    }
}
