public String carregarDados() {
    entity.FichaEndodontica me = mef.findById(refAnamnese.getRefMP().getCurrentItem().getId());
    if (me != null) {
        anoAluno = me.getAnoAluno();
        numero = me.getNumero();
        numero_prontuario = me.getNumeroProntuario();
        nomeAluno = me.getNomeAluno();
        nomePaciente = me.getNomePaciente();
        dataDeNasc = me.getDataDeNasc();
        profissao = me.getProfissao();
        estadoCivil = me.getEstadoCivil();
        endereco = me.getEndereco();
        cidade = me.getCidade();
        bairro = me.getBairro();
        telefone = me.getTelefone();
        encaminhamento = me.getEncaminhamento();
        razaoConsulta = me.getRazaoConsulta();
        observacoes = me.getObservacoes();
        semiologiaSubjetiva = me.getSemiologiaSubjetiva();
        testeDeVitalidadePulpar = me.getTesteDeVitalidadePulpar();
        percussao = me.getPercussao();
        palpacao = me.getPalpacao();
        radiograficos = me.getRadiograficos();
        testeCavidade = me.getTesteCavidade();
        testeDeAnestesia = me.getTesteDeAnestesia();
        canaisRadiculares = me.getCanaisRadiculares();
        raizes = me.getRaizes();
        tecidosParaEndodonticos = me.getTecidosParaEndodonticos();
        diagnostico = me.getDiagnostico();
        tratamentoIndicado = me.getTratamentoIndicado();
    }
    return "OK";
}
