public String carregarDados() {
    entity.ManterAnamnese ma = maf.findById(refMP.getCurrentItem().getId());
    if (ma != null) {
        tratamento = ma.getTratamento();
        medicamento = ma.getMedicamento();
        nomeMedico = ma.getNomeMedico();
        diabetes = ma.getDiabetes();
        sifilis = ma.getSifilis();
        cardiopatias = ma.getCardiopatias();
        eplepsia = ma.getEplepsia();
        febreReumatica = ma.getFebreReumatica();
        tipoTravesseiro = ma.getTipoTravesseiro();
        problemasAnestesia = ma.getProblemasAnestesia();
        acidenteExtracao = ma.getAcidenteExtracao();
        queMedicamento = ma.getQueMedicamento();
        isTratamentoMedico = ma.getIsTratamentoMedico();
        isTomandoMedicamento = ma.getIsTomandoMedicamento();
        pressaoAlta = ma.getPressaoAlta();
        pressaoBaixa = ma.getPressaoBaixa();
        doresNoPeito = ma.getDoresNoPeito();
        doresNasCostas = ma.getDoresNasCostas();
        faltaDeAr = ma.getFaltaDeAr();
        tonturas = ma.getTonturas();
        desmaios = ma.getDesmaios();
        anestesiaLocal = ma.getAnestesiaLocal();
        anestesiaGeral = ma.getAnestesiaGeral();
        extraiuDente = ma.getExtraiuDente();
        alergiaMedicamento = ma.getAlergiaMedicamento();
        isGravida = ma.getIsGravida();
        dificuldadeRespiracao = ma.getDificuldadeRespiracao();
        inchacoPernas = ma.getInchacoPernas();
    }
    return null;
}
