private void buildRecord(ResultSet rs) throws SQLException {
    id = rs.getInt("meeting_id");
    projectId = rs.getInt("project_id");
    entered = rs.getTimestamp("entered");
    enteredBy = rs.getInt("enteredby");
    modified = rs.getTimestamp("modified");
    modifiedBy = rs.getInt("modifiedby");
    owner = rs.getInt("owner");
    title = rs.getString("title");
    location = rs.getString("location");
    startDate = rs.getTimestamp("start_date");
    endDate = rs.getTimestamp("end_date");
    isTentative = rs.getBoolean("is_tentative");
    byInvitationOnly = rs.getBoolean("by_invitation_only");
    description = rs.getString("description");
    if (startDate != null) {
        if (endDate != null) {
            float durationCheck = ((endDate.getTime() - startDate.getTime()) / 60000);
            int totalMinutes = java.lang.Math.round(durationCheck);
            durationDays = java.lang.Math.round(totalMinutes / 60 / 24);
            durationHours = java.lang.Math.round((totalMinutes - (60 * 24 * durationDays)) / 60);
            durationMinutes = java.lang.Math.round(totalMinutes - (60 * durationHours));
        }
    }
    ratingCount = DatabaseUtils.getInt(rs, "rating_count", 0);
    ratingValue = DatabaseUtils.getInt(rs, "rating_value", 0);
    ratingAvg = DatabaseUtils.getDouble(rs, "rating_avg", 0.0);
    inappropriateCount = DatabaseUtils.getInt(rs, "inappropriate_count", 0);
    isDimdim = rs.getBoolean("is_dimdim");
    dimdimUrl = rs.getString("dimdim_url");
    dimdimMeetingId = rs.getString("dimdim_meetingid");
    dimdimUsername = rs.getString("dimdim_username");
    dimdimPassword = DimDimUtils.decryptData(rs.getString("dimdim_password"));
    dimdimMeetingKey = rs.getString("dimdim_meeting_key");
    isWebcast = rs.getBoolean("is_webcast");
}
