public void updateInstructor(InstructorVO instructor, String oldpid) {
    try {
        MyDBConnection db = new MyDBConnection();
        Connection con = db.getMyConnection();
        Statement smt = con.createStatement();
        String empid = instructor.getEmployeeID();
        String firstName = instructor.getFisrtName();
        String lastName = instructor.getLastName();
        String address = instructor.getAddress();
        String city = instructor.getCity();
        String state = instructor.getState();
        int zip = instructor.getZip();
        MeetingHrs meetingHr = instructor.getOfficeHours();
        String pDay = meetingHr.getDay();
        int pStartTime = meetingHr.getStartHr();
        int pEndTime = meetingHr.getEndHr();
        String dept = instructor.getDepartment();
        String Building = instructor.getLocation().getBuilding();
        int room = instructor.getLocation().getRoom();
        int locid = 0;
        CourseBO coursebo = new CourseBO();
        locid = coursebo.locExists(Building, room);
        if (locid == 0) {
            locid = coursebo.insertLocation(Building, room);
        }
        String query = "UPDATE Person SET Pid = '" + empid + "', FirstName = '" + firstName + "', LastName = '" + lastName + "', Address = '" + address + "', City = '" + city + "', State = '" + state + "', Zip = " + zip + " , Dept = '" + dept + "', PDay = '" + pDay + "', PStartTime = '" + pStartTime + "', PEndTime = '" + pEndTime + "', lid = '" + locid + "' WHERE Pid = " + oldpid + ";";
        smt.executeUpdate(query);
        MyDBConnection.close(smt);
    } catch (SQLException ex) {
        Logger.getLogger(PersonBO.class.getName()).log(Level.SEVERE, null, ex);
    }
}
