private void montaCamposConfirmacao(Cliente cliente) {
    System.out.println(cliente.getCpfCnpj().length() + "Tamanho");
    if (cliente.getCpfCnpj().length() == 11) {
        isClienteFisico = true;
        // mostrar fields de uma pessoa f�sica
        nomeField = new StringItem(textoNome, cliente.getNomeNomeFantasia());
        numeroRgField = new StringItem(textoNumeroRg, cliente.getNumeroRg());
        orgaoRgField = new StringItem(textoOrgaoRg, cliente.getOrgaoRg());
        ufRgField = new StringItem(textoUfRg, cliente.getUfRg());
        cpfField = new StringItem(textoCPF, cliente.getCpfCnpj());
    } else if (cliente.getCpfCnpj().length() == 14) {
        // mostrar Confs de uma pessoa jur�dica
        razaoSocialField = new StringItem(textoRazaoSocial, cliente.getRazaoSocial());
        nomeFantasiaField = new StringItem(textoNomeFantasia, cliente.getNomeNomeFantasia());
        inscricaoEstadualField = new StringItem(textoInscricaoEstadual, cliente.getInscricaoEstadual());
        cnpjField = new StringItem(textoCnpj, cliente.getCpfCnpj());
    }
    logradouroField = new StringItem(textoLogadouro, cliente.getLogradouro());
    numeroField = new StringItem(textoNumero, cliente.getNumero());
    complementoField = new StringItem(textoComplemento, cliente.getComplemento());
    bairroField = new StringItem(textoBairro, cliente.getBairro());
    cidadeField = new StringItem(textoCidade, cliente.getCidade());
    cepField = new StringItem(textoCep, cliente.getCep());
    ufEnderecoField = new StringItem(textoUf, cliente.getUfEndereco());
    paisField = new StringItem(textoPais, cliente.getPais());
    numTel1Field = new StringItem(textoTelefone, cliente.getTelefone1());
    tipoTelefoneField = new StringItem(textoTipoTelefone, cliente.getTipoTelefone());
    emailField = new StringItem(textoEmail, cliente.getEmail());
    wwwField = new StringItem(textoWWW, cliente.getWww());
}
