private void buildRecord(ResultSet rs) throws SQLException {
    // project_requirements table
    id = rs.getInt("requirement_id");
    projectId = rs.getInt("project_id");
    submittedBy = rs.getString("submittedby");
    departmentBy = rs.getString("departmentby");
    shortDescription = rs.getString("shortdescription");
    description = rs.getString("description");
    dateReceived = rs.getTimestamp("dateReceived");
    estimatedLoe = DatabaseUtils.getInt(rs, "estimated_loevalue");
    estimatedLoeTypeId = DatabaseUtils.getInt(rs, "estimated_loetype");
    actualLoe = DatabaseUtils.getInt(rs, "actual_loevalue");
    actualLoeTypeId = DatabaseUtils.getInt(rs, "actual_loetype");
    deadline = rs.getTimestamp("deadline");
    approvedBy = DatabaseUtils.getInt(rs, "approvedby");
    approvalDate = rs.getTimestamp("approvaldate");
    approved = (approvalDate != null);
    closedBy = DatabaseUtils.getInt(rs, "closedby");
    closeDate = rs.getTimestamp("closedate");
    closed = (closeDate != null);
    entered = rs.getTimestamp("entered");
    enteredBy = rs.getInt("enteredby");
    modified = rs.getTimestamp("modified");
    modifiedBy = rs.getInt("modifiedby");
    startDate = rs.getTimestamp("startdate");
    readOnly = rs.getBoolean("read_only");
    wikiLink = rs.getString("wiki_link");
    // lookup_project_loe table
    estimatedLoeType = rs.getString("loe_estimated_type");
    actualLoeType = rs.getString("loe_actual_type");
}
