public void create(Connection con, String orgId) throws SQLException {
    PreparedStatement stmt;
    ResultSet rs;
    stmt = null;
    rs = null;
    String sql = "select corporationid,parentid,typeid,corporationname,corpnameshort,corpnameen,co" + "rpman,corpmanemail,corpmanmobiletel,corpmantel,corpmanfax,postcode,corpaddr,corp" + "url,corpship,corptype,corpgrade,exchangetel,contactermobiletel,custservertel,con" + "tacter,contacteremail,contactertel,contacterfax,province,city,county,district,co" + "mmunity,openbank,bankaccount,disciption,dealin,credit,regfund,businessyear,licen" + "ceno,registerdate,variation,constitution,agreement,assetprove,officeprove,copart" + "nerprove,memo,opendate,confirmdate,confirmman,confirmadvise,ip,port,loginname,lo" + "ginpassword,isexcellent,isrecommended,statusid,createdate,description from topmc" + "orporation where description=?";
    stmt = con.prepareStatement(sql);
    stmt.setString(1, orgId);
    rs = stmt.executeQuery();
    if (rs.next()) {
        isExist = true;
        this.corporationid = rs.getLong("corporationid");
        parentid = rs.getLong("parentid");
        typeid = rs.getInt("typeid");
        corporationname = rs.getString("corporationname");
        corpnameshort = rs.getString("corpnameshort");
        corpnameen = rs.getString("corpnameen");
        corpman = rs.getString("corpman");
        corpmanemail = rs.getString("corpmanemail");
        corpmanmobiletel = rs.getString("corpmanmobiletel");
        corpmantel = rs.getString("corpmantel");
        corpmanfax = rs.getString("corpmanfax");
        postcode = rs.getString("postcode");
        corpaddr = rs.getString("corpaddr");
        corpurl = rs.getString("corpurl");
        corpship = rs.getString("corpship");
        corptype = rs.getString("corptype");
        corpgrade = rs.getInt("corpgrade");
        exchangetel = rs.getString("exchangetel");
        contactermobiletel = rs.getString("contactermobiletel");
        custservertel = rs.getString("custservertel");
        contacter = rs.getString("contacter");
        contacteremail = rs.getString("contacteremail");
        contactertel = rs.getString("contactertel");
        contacterfax = rs.getString("contacterfax");
        province = rs.getString("province");
        city = rs.getString("city");
        county = rs.getString("county");
        district = rs.getString("district");
        community = rs.getString("community");
        openbank = rs.getString("openbank");
        bankaccount = rs.getString("bankaccount");
        disciption = rs.getString("disciption");
        dealin = rs.getString("dealin");
        credit = rs.getInt("credit");
        regfund = rs.getLong("regfund");
        businessyear = rs.getString("businessyear");
        licenceno = rs.getString("licenceno");
        registerdate = rs.getTimestamp("registerdate");
        variation = rs.getString("variation");
        constitution = rs.getString("constitution");
        agreement = rs.getString("agreement");
        assetprove = rs.getString("assetprove");
        officeprove = rs.getString("officeprove");
        copartnerprove = rs.getString("copartnerprove");
        memo = rs.getString("memo");
        opendate = rs.getTimestamp("opendate");
        confirmdate = rs.getTimestamp("confirmdate");
        confirmman = rs.getString("confirmman");
        confirmadvise = rs.getString("confirmadvise");
        ip = rs.getString("ip");
        port = rs.getInt("port");
        loginname = rs.getString("loginname");
        loginpassword = rs.getString("loginpassword");
        isexcellent = rs.getInt("isexcellent");
        isrecommended = rs.getInt("isrecommended");
        statusid = rs.getInt("statusid");
        createdate = rs.getTimestamp("createdate");
        description = rs.getString("description");
    } else {
        isExist = false;
    }
    if (stmt != null) {
        stmt.close();
    }
    if (rs != null) {
        rs.close();
    }
}
