public void create(Connection con, String description) throws SQLException {
    PreparedStatement stmt = null;
    ResultSet rs = null;
    try {
        String sql = "select userid,roleid,rankid,logoid,certificateid,provinceid,industryid,jobid,edu" + "cationid,incomeid,loginname,password,username,isregister,licenceno,licenceno2,fi" + "lename,country,nation,homeplace,nativeplace,residentplace,stature,avoirdupois,he" + "alth,sex,birthday,isbirthday,married,certificatecode,email,mobileno,ismobileno,p" + "honeno,city,county,district,community,postalcode,address,isaddress,qq,icq,msn,ho" + "mepage,blog,bbs,companyname,quarters,responsibility,isunits,contacter,contactere" + "mail,contacterfax,contactertel,servicedomain,domain,servicecontent,content,servi" + "cehour,hour,servicesite,site,isexperience,experience,jobyear,university,professi" + "on,politicsid,faithid,interest,speciality,memo,createdate,statusid,issecrecy,sta" + "ffid,corporationid,message,description,nickname,award,signature from trususer wh" + "ere description=?";
        stmt = con.prepareStatement(sql);
        stmt.setString(1, description);
        rs = stmt.executeQuery();
        if (rs.next()) {
            isexist = true;
            this.userid = rs.getLong("userid");
            roleid = rs.getLong("roleid");
            rankid = rs.getLong("rankid");
            logoid = rs.getLong("logoid");
            certificateid = rs.getLong("certificateid");
            provinceid = rs.getLong("provinceid");
            industryid = rs.getLong("industryid");
            jobid = rs.getLong("jobid");
            educationid = rs.getLong("educationid");
            incomeid = rs.getLong("incomeid");
            loginname = rs.getString("loginname");
            password = rs.getString("password");
            username = rs.getString("username");
            isregister = rs.getInt("isregister");
            licenceno = rs.getString("licenceno");
            licenceno2 = rs.getString("licenceno2");
            filename = rs.getString("filename");
            country = rs.getString("country");
            nation = rs.getString("nation");
            homeplace = rs.getString("homeplace");
            nativeplace = rs.getString("nativeplace");
            residentplace = rs.getString("residentplace");
            stature = rs.getString("stature");
            avoirdupois = rs.getString("avoirdupois");
            health = rs.getString("health");
            sex = rs.getInt("sex");
            birthday = rs.getTimestamp("birthday");
            isbirthday = rs.getInt("isbirthday");
            married = rs.getInt("married");
            certificatecode = rs.getString("certificatecode");
            email = rs.getString("email");
            mobileno = rs.getString("mobileno");
            ismobileno = rs.getInt("ismobileno");
            phoneno = rs.getString("phoneno");
            city = rs.getString("city");
            county = rs.getString("county");
            district = rs.getString("district");
            community = rs.getString("community");
            postalcode = rs.getString("postalcode");
            address = rs.getString("address");
            isaddress = rs.getInt("isaddress");
            qq = rs.getString("qq");
            icq = rs.getString("icq");
            msn = rs.getString("msn");
            homepage = rs.getString("homepage");
            blog = rs.getString("blog");
            bbs = rs.getString("bbs");
            companyname = rs.getString("companyname");
            quarters = rs.getString("quarters");
            responsibility = rs.getString("responsibility");
            isunits = rs.getInt("isunits");
            contacter = rs.getString("contacter");
            contacteremail = rs.getString("contacteremail");
            contacterfax = rs.getString("contacterfax");
            contactertel = rs.getString("contactertel");
            servicedomain = rs.getLong("servicedomain");
            domain = rs.getString("domain");
            servicecontent = rs.getString("servicecontent");
            content = rs.getString("content");
            servicehour = rs.getLong("servicehour");
            hour = rs.getString("hour");
            servicesite = rs.getLong("servicesite");
            site = rs.getString("site");
            isexperience = rs.getInt("isexperience");
            experience = rs.getString("experience");
            jobyear = rs.getString("jobyear");
            university = rs.getString("university");
            profession = rs.getString("profession");
            politicsid = rs.getInt("politicsid");
            faithid = rs.getInt("faithid");
            interest = rs.getString("interest");
            speciality = rs.getString("speciality");
            memo = rs.getString("memo");
            createdate = rs.getTimestamp("createdate");
            statusid = rs.getInt("statusid");
            issecrecy = rs.getInt("issecrecy");
            staffid = rs.getLong("staffid");
            corporationid = rs.getLong("corporationid");
            message = rs.getString("message");
            description = rs.getString("description");
            nickname = rs.getString("nickname");
            award = rs.getLong("award");
            signature = rs.getString("signature");
        } else {
            isexist = false;
        }
    } finally {
        if (stmt != null) {
            stmt.close();
        }
        if (rs != null) {
            rs.close();
        }
    }
}
