private void build(ResultSet rs) throws SQLException {
    // user table
    id = rs.getInt("user_id");
    groupId = rs.getInt("group_id");
    departmentId = rs.getInt("department_id");
    firstName = rs.getString("first_name");
    lastName = rs.getString("last_name");
    username = rs.getString("username");
    password = rs.getString("password");
    temporaryPassword = rs.getString("temporary_password");
    company = rs.getString("company");
    email = rs.getString("email");
    entered = rs.getTimestamp("entered");
    enteredBy = rs.getInt("enteredby");
    enabled = rs.getBoolean("enabled");
    startPage = rs.getInt("start_page");
    accessAdmin = rs.getBoolean("access_admin");
    accessInvite = rs.getBoolean("access_invite");
    accessUserSettings = rs.getBoolean("access_settings");
    accessGuestProjects = rs.getBoolean("access_guest");
    lastLogin = rs.getTimestamp("last_login");
    expiration = rs.getTimestamp("expiration");
    registered = rs.getBoolean("registered");
    accountSize = DatabaseUtils.getInt(rs, "account_size");
    terms = rs.getBoolean("terms");
    timeZone = rs.getString("timezone");
    currency = rs.getString("currency");
    this.setLanguage(rs.getString("language"));
    modified = rs.getTimestamp("modified");
    modifiedBy = rs.getInt("modifiedby");
    try {
        // new fields not in original (in order of the user table)
        accessAddProjects = rs.getBoolean("access_add_projects");
        accessViewAllContacts = rs.getBoolean("access_contacts_view_all");
        accessEditAllContacts = rs.getBoolean("access_contacts_edit_all");
        watchForums = rs.getBoolean("watch_forums");
        nickname = rs.getString("nickname");
        salutationId = rs.getInt("salutation");
        profileProjectId = DatabaseUtils.getInt(rs, "profile_project_id");
        showProfileTo = DatabaseUtils.getInt(rs, "show_profile_to", Constants.WITH_ANYONE);
        showFullNameTo = DatabaseUtils.getInt(rs, "show_fullname_to", Constants.WITH_FRIENDS);
        showEmailTo = DatabaseUtils.getInt(rs, "show_email_to", Constants.WITH_NO_ONE);
        showGenderTo = DatabaseUtils.getInt(rs, "show_gender_to", Constants.WITH_ANYONE);
        showLocationTo = DatabaseUtils.getInt(rs, "show_location_to", Constants.WITH_ANYONE);
        showCompanyTo = DatabaseUtils.getInt(rs, "show_company_to", Constants.WITH_ANYONE);
        points = rs.getInt("points");
        instanceId = DatabaseUtils.getInt(rs, "instance_id", -1);
        connectCRMAdmin = rs.getBoolean("connect_crm_admin");
        connectCRMManager = rs.getBoolean("connect_crm_manager");
        // department table
        department = rs.getString("department");
        // project table
        profileUniqueId = rs.getString("projecttextid");
    } catch (Exception e) {
    // since these field may not exist in an upgraded system,
    // do not throw an error
    }
    // cleanup
    idRange = String.valueOf(id);
}
